有咩NBA直播網推介下 除咗nba LP

facebook啲Live成日彈廣告睇到燥，巴絲打們有冇網可以介紹下

我會用手機vpn 過大陸睇騰訊

VPN可以上企鵝直播?

有冇唔喺普通話

喺網定喺Apps嚟

Nba po #1

推下先

google search "reddit nbastreams"

入去reddit個網，碌下你想睇邊場，撳入去

通常會見到有個格，有幾個Verified stream。
自己揀一個嚟睇，記得係揀"Intl IP"。"US IP"香港睇唔到

利申睇咗兩年

場場都有？

reddit nba stream係場場都有
但部分無咁大觀想性(例如NYK / PHX/ SAC/ BRK...)互相對賽嘅比賽啲link通常廢啲

你入到個網會有comment睇，如果啲人話條link係work就ok